外國會唔會太睇得起有大學學位香港人嘅質素同能力？

係咪以為個個有ou水平嘅都可以好似之鋒BB咁踢到世界盃？
咁班ive asso hidi 仔呢？

好過毅進狗啦阿sir

同啲冇得去嘅比有咩意思

阿sir你呢個ac黃哂架喇
帶唔到風向喇

我老豆唔識英文，續唔續到

uk做工人都買到樓

你標題就問香港有大學學位嘅人嘅質素同能力
內容就問ASSO IVE

你得毅進程度梗係唔明啦

主問題
+
副問題

大學冇唔通毅進仔有?

樓主一定無同外國人做過野
我地就算譚仔阿姐
都勤力過人地

佢以為asso ive係大學

即係重覆上世紀去美國班華工嘅歷史咁？

香港啲大學勁過外國啲雞校多多聲啦

調返轉，人地 recognize local 大學多過香港

可能樓豬以為自己毅進仔有大學學位

大學hall life玩到癲，走堂，打牌，做part time等等嘅生活以致多數人gpa低下你知架可？

真係有first hon 先叫勁嗰批人

外國冇咩
不過格梗要講就係英文唔夠好

個個出到黎做野又求撚奇又唔挨得，讀到飛天都無撚用啦，打工都要work life balance，個個以為走左就天堂

呢個世界去邊都好，你有錢就天堂啦

以偏概全

唔會幾冇能力都唔會好似你地啲垃圾毅進狗咁對住外國人講中文

外國人做野唔一定叻
一樣好hea好閪

我哋勞性咁重，點都好過d 極懶外國人

兩個無關連既問題 係叫兩個問題 唔係放一齊就有主副之分
阿sir讀多啲書啦

用少撮勁人喺抗爭中嘅優秀表現去代表大部份抗爭者嘅質素就真係以偏概全喇

你應該冇讀過大學

樓主有陣酸叔味

定係你太睇唔起香港人既質素?

同工種比較，
香港人係國際上都係異數黎架
根本上香港自己個標準 set 到高到無輪。

即係同日本人食個 d 食肆唔方會有難食野一樣，
鬥到難食少少就會執。

香港人 hae 少少就比人屌老母，
鬼佬十個九個半都 hae 既，
唔 ot 無交帶無應變係常態，
去到似香港醒目少少，
自己執生 lv 當地已經係 mvp,

我地叫個 d 做合格/老馮既

除非你鬥到 top tier 先會去到香港水平 🤷🏻‍♂️

內容第一句係講ou你扮睇唔到？
抗爭者中副問題包含嘅人多定有學位嘅多？
跳出同溫層睇清吓個社會先啦

ou仔 情何以堪

咁又點
人地咪又係分分鐘搵幾皮

你咪一樣用最差個堆人黎代表有大學學位嘅人

重點係人地係收留香港人，有大學學位係吃香

唔好怪D毅進仔讀得書少

香港30歲前後嘅大學畢業生好多都有再進修海外Master

唔認香港大學學歷, 咁點都認返英美加澳嘅Master啩?

咁撚乖既大學生唔好咩?
你知外國D 大學生大多數係點先出聲嫁可?

Morning sir,
Blocked

根據連登薪酬統計？

FYI, 香港已經好幾年係全球人均IQ最高既國家

差極都勁過D毅進狗

見hidi 呢個字就知樓豬應該去大灣區生存

亞sir只需要圍爐，唔洗同外國人做野

唔記得咗連登係50k起跳
我出番去先

啱啱入市買咗第二層樓 應該點佈署？

ive asso hidi 仔都冇錢幫你租樓嫁la,你由佢地流放去澳洲種菜la

巴打有心

仲有樣野
top比top 的話, 香港人係連英文都贏
合約/其他需要非常準確既英文時
鬼佬公司都要請個香港人黎做最後效正
全世界係得香港會全部識英文既人都咁執著grammar

你係外國讀過大學未

樓主係咪覺得外國人讀大學會好似返工咁認真
入到大學再開po啦樓主

阿sir你邏輯好怪 同你講緊兩個問題黎 你就扯東扯西

好酸好酸

我同樓豬你警校畢業勁過哂佢哋啦

關你撚事咩

其實你有冇讀過大學
以為真係唔洗讀書咩on9

個時一開波管鬼佬，
我阿頭(香港人)夾我埋一邊，
劈頭就係話呢樣野會賴野
要知係我地唔撚正常，唔係人地

過左 office hour 係唔撚聽電話email
唔似得我地 on call 24 小時咁犯賤

Sir喺大灣區置咗業保平安未

冇隊草算係咁

人地work hard play hard 你識條春
有人醫科照樣可以玩港隊 三項鐵人
普通人是但一樣都做唔到

GPA低, 都好過你同你班毅進仔啦

7.11-12 初選
多你一票好多

明顯成個post俾你帶咗風向屈鳩我

呢個阿sir 黎？

標題黨係咁低質架啦

樓主會唔會太睇得起外國非一線大學學位的人嘅質素同能力？

香港嘅大學勝在國際視野同英語教學 絕對唔輸蝕

Hidi咩來

善用起底功能
不推文
完全封鎖

已block樓主

冇讀過大學先會話大學好hea

未讀過唔好係道9吹啦

不過係呢度你覺得hea既大學生 去到果邊仍然會係最勤力果批

只可以話華人社會剝削員工係老馮既

睇留言就知樓豬冇讀過大學，冇同過外國人合作

咁快就當人condom
手足純粹係選舉標語同笑話

去外國做人人地當香港係寶
留香港做二等公民呀爺當你係草
唔洗諗都知點揀啦
除非你係弱智嘅

連登仔： 香港既大學生係垃圾

起底BLOCK 拉

樓豬未見過世面 唔好怪佢

講真話會俾人屌

香港後生仔幾廢都唔會及歐美果班
信我

唔好睇唔起ive啦
人地有law讀架
可以做律師添（一百個有一個得）

毅進質素

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

你戇鳩啦

pull

毅進畢業做狗 覺得自己比得上大學架嘛

抵你讀 毅進

我連去最接近我地既台灣同新加坡捽進度, D 人都憎到我死
明明已經為左盡量令進度同步, 香港只係請一半人..

work life balance咪啱囉，適合返西方工作模式

真話唔係問題
問題係要做論證
話人Hea你都要攞岀證據
例如每個U average gpa幾多
Ielts幾多分之類可量化嘅野
唔係就咁係度支那式廢up
唔通人地每星期搵幾日通宵溫書會俾你毅進仔知咩

同埋真係第一次聽咩撚野主問題副問題
問題就係問題，冇分主副

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

連登論證：
我係五毛我係鬼
實係popo毅進仔

人地讀大學除左部份人為份工
好多都係為興趣
你估到到香港咩

係呀，
其實係我地自己玩死自己

但我老細講撚完，
未又係用番香港 standard 捽鳩我 😓

做野 果d 香港人唔會特別廢 心地你品 獨特的價值觀( 用身家月薪黎代表人品) 應該係外國人未必知

"不過大家都係香港人, 我地唔用D 死鬼佬standard啦! 有親切感D丫麻"

咁又係 啲人見之峰果啲係垃圾u出黎都咁撚得
咁中大港大果班過到去實勁到痴線啦
但之峰真係千撚萬屌咁屌成材
萬中無一 勁過一般大學生

利申 中大